呢個月輸左30萬

人生已完

但係你身家3000萬

ching搵21k 輸300k咁犀利

女朋友搵6萬蚊一個月...自己搵得21k...好自卑

正股？

You’ll never walk alone

我都輸緊十萬

借60萬買大細side bet
有賭未為輸

你5仔輸300k?

屌你老母有幾難啊
你唔識儲錢嫁？

60k姐

正股定工具？

邊借到60k

正股

聽日西流贏硬 可以重注

你又改返名嘅

波利子呢？

Hi 巴打最近波台唔見左你

咁錯蕩過嚟財經台

真？

唉 有無諗住追？

熱刺輸波，呢排冇乜波好睇，加上呢排輸波連輸8口，抖下先

最近都冇波賭 肺炎乜波都取消哂咁制

未斬 等反彈

Is

仲未出現"我輸緊xxxx萬都未出聲"

講出黎有無想笑？

再多個d應該跳得

笑咩 笑唔撚出

反彈呢個笑話都講得出....

連登好多黑卡大師

之前嬴百幾二百萬, 濕碎啦

開始入熊二
分分鐘真係有得彈
但係彈幾多就唔知
今日隻近熊都就收皮

其實財經台同波台係咪同一班人

又吹水

你輸30k定30萬？

花 打撈？

圍爐

幫條女奶下閪又賺返 食軟飯易到 又贏

正股都可以輸30萬

樂觀d諗輸得多即係個本都大過人，好似巴老咁

輸撚4你岩架啦

馬會冇波買點追數啊

唉屌咪撚提
最低位放左

169點解咁想返工

巴打買d過氣藍籌?

上面有講。。0005都輸60k了

人世間最痛苦，今日彈到仆街

本幾大？

1.冇錢
2.整靚將來份CV
3.見識下個社會

其實真係想要錢 翻下侍應都萬幾蚊啦
但係真係充實下自己 學多啲有用嘅野囉

已經跑羸巴廢老

本200萬,帳面跌緊廿幾萬 全部正股
呢排每次跌都仲買緊

緊係繼續賭澳職啦

即刻訓身夜期
星期一你變贏30萬

聽日老鼠讓半

識買

Lm

但早排贏左二百萬

真致富之道

一日未放都唔叫輸
收息股驚閪

唔難喎

大佬買股票包生仔嘅咩

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

其實有幾難 唔儲都可以銀行借到十幾萬低息貸款啦

下個月？

應該係啩
可能見單單你咁出名就入哂嚟

60萬=600k喎

借多30個溝貨，年尾回本

我都輸左廿萬，個心好酸

屌你又識我

short爆佢

唔係借錢買仲守到

帳面 ?

搵21K仲要輸300K先肉赤
仲要女友搵60K
點撚樣面對?